{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003695",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000106070",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송탄 벨라"
    },
    "text": "この宿は計40室の客室を保有しています。 韓国語を含む様々な言語で案内支援を行っており、快適な環境のために一部の室内リモデリングが完了した状態です。 平日基準では遅い退室が可能であり、無限貸室の運営もしています。 ただし、利用制限は未成年者に適用されます。 宿泊施設に対する訪問者のレビューは、概ね快適な環境を提供すると評価しています。 駐車場は広くて車の利用に便利で、サービスも良いのでリラックスできます。 ただ、床がべたつくことを指摘するお客様もいます。 それでも全体的に宿は大丈夫なので、近くで便利な宿泊を希望される方にお勧めです。 しかし、一部のお客様はいくつかの問題を経験し、不満を表明しています。 予約するためには実際の身分証明書が必要であり、経営方式に融通が利かないため不便を感じることがあります。 また、部屋の中に設置されたエアコンの排水ポンプの騒音で眠れないこともあります。 追加的な人数料金や地下に割り当てられた部屋に関する情報を事前に知らせなかったため、何人かのお客様が不便を感じています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "この宿は計40室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような言語で案内支援を行っていますか？",
            "answer": "宿泊施設は韓国語を含む様々な言語で案内支援を行っています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の一部の室内リモデリングは完了していますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の一部の室内リモデリングは完了しています。"
        },
        {
            "question": "平日基準では退室が遅くなることができますか？",
            "answer": "はい、平日基準では遅い退室が可能です。"
        },
        {
            "question": "無限貸室の運営をしていますか？",
            "answer": "はい、無限貸室の運営もしています。ただし、利用制限は未成年者に適用されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設への訪問者のレビューはどのように評価されていますか？",
            "answer": "宿泊施設への訪問者のレビューは、概ね快適な環境を提供すると評価されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は広くて便利ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は広くて車の利用に便利であり、サービスも良いのでリラックスできます。"
        },
        {
            "question": "床がべたつくという指摘はありますか？",
            "answer": "一部のお客様は床がべたつくことを指摘していますが、全体的に宿は大丈夫です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は近くで便利ですか？",
            "answer": "はい、一部のお客様はいくつかの問題を経験し、不満を表明していますが、近くで便利な宿泊を希望される方にはお勧めです。"
        },
        {
            "question": "予約するためには何が必要ですか？",
            "answer": "予約するためには実際の身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはエアコンが設置されていますか？",
            "answer": "はい、部屋の中に設置されたエアコンがあります。"
        },
        {
            "question": "エアコンの排水ポンプの騒音で眠れないことがありますか？",
            "answer": "一部のお客様はエアコンの排水ポンプの騒音で眠れないことを経験しています。"
        },
        {
            "question": "追加的な人数料金や部屋の情報は事前に知らせられますか？",
            "answer": "一部のお客様は追加的な人数料金や地下に割り当てられた部屋に関する情報を事前に知らせなかったため、不便を感じています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 334,
        "QA": 526
    }
}